\begin{question}[section=AFM,subtitle={Imaging Mode},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2015,2018,2019}]
\begin{compactenum}
	\item Welche zwei imaging modes gibt es bei AFM?
	\item Wo sind dabei die Unterschiede?
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item Kontact- und Tapping-Mode
	\item Beim Kontaktmodus bleibt die Spitze immer in Kontakt mit der Oberfläche.
	Mit diesem Modus können viele Eigenschaften wie Adhäsion und Falten bestimmt werden.
	In diesem Modus wird die Spitze und das Material jedoch stark beansprucht und es kann aufgrund der Adhäsionskräften zu einer Verfälschung des Messung kommen.\\
	Beim Tapping Modus osziliert die Spitze und berührt die Oberfläche nur kurz.
	Es können Eigenschaften wie Elastizität, Härte und ein Phasenbild bestimmt werden.
	Dieser Modus wird für weiche und Biologische Proben verwendet.
	\end{compactenum}
\end{solution}
